關於亂倫既法例 分析點解唔可以亂倫

根據《刑事罪行條例》第48條，任何女子同意而准許她的祖父、外祖父、父親、兄弟或兒子與她性交，而她知道自己與該人的關係，即屬犯罪。控方必須取得律政司司長的同意，才能就此罪行提出檢控。最高刑罰是監禁14年。

法例中冇提及兄弟/姐妹搞基亂倫違法

點解？ 唔駛畫出腸喇掛

人類做…犯法
動物做…唔犯法

點解？唔駛畫出腸喇啩？

男女平等是常識吧

曾祖父ok?